\documentclass[12pt,a4paper,oneside,dvipsnames,table,svgnames,skins,theorems]{report}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tp]{tmbasev3} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !
\usepackage{postit}


%\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
%\graphicspath{{C:/Users/Thomas/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\graphicspath{{/home/thomas/Documents/LATEX nas/Forge/term-tex/Images/}} %chemin du fichier image


\matierechap{pc} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
\version{2} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{2} %compteur de chapitre
\author{Introduction}

\begin{document}


\chapter{Électricité en France}

\begin{objectifs}{}
Décoder un document scientifique.
\end{objectifs}
\vspace{0.5cm}

On donne le document suivant trouvé dans un sujet de baccalauréat d'une filière quelconque : 

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.65]{elec1}
\end{center}




\vspace{0.5cm}

\cadrepp{Votre travail}{
\begin{itemize}
\item \textbf{Observer} attentivement l'image.
\item \textbf{Construire un tableau} dans lequel vous trierez, en deux colonnes, les moyens de production et les consommateurs indiqués sur l'image.
\item \textbf{Expliquer} pourquoi, par exemple, les maisons individuelles sont fléchées comme productrices d'énergie.
\item \textbf{Proposer} une hypothèse pour expliquer l'existence de trois modes de transport : Basse tension / Moyenne tension et Très haute tension.
\end{itemize}

}





\end{document}